京東健康苦主區 （3）

苦主們，日日破頂

120放左冇入番

聽日140

一手IPO SH

一手ipo冇加倉苦主

冇 105走已經好好

苦主膏膏膏

京東呢條狗幾時死日日跌 個仔日日升

轉場

何必要買阿媽

鬼掩眼

老母就再跌多陣先啦 個仔仲升緊 怕咩

沖呀

又人踩人
走呀

上呀

今日會唔會145

我都係

137

138

而家再入好on9 但感覺佢今日又會升到去140

我覺得143

升幅高過泡泡

陣間沖上去140你又會問多次

已高J

到了

幾時先回落可以入貨

回到138.5，快入

仲有基金佬準備入貨？

後悔118入得一手

無頂估

一早賣左
升到你唔信

好快150

140頂唔到 大定加油

138高J左 希望唔好摸頂

未放

回緊了

比d信心

119入，都揸緊個信念，e家去老麥叫加大都幾自豪

仲可以叫多個新地

去到138又開始妹緊

慢牛

138 都敢追, 140都已經係一倍啦 你有無諗過想升到幾錢, 然後如果跌既話,下面係幾錢..計左賠率未

大回緊了 大家準備走味

same

走呀

回到120

今日升好少

震倉 巴打走左？

又抽升返

平均價111係咪應該要放咗先😅😅

有無Ching 140高j 比人震走左

夠膽加貨就贏

破今朝高位就keep

呢個星期成班財演， 股評人啞仔咁， 當睇唔到呢隻

揾餐飯食姐，唔好逼死佢地

比多棍我， yeah

個個叫人20-30% 放

一到145就放左ipo一手賺左先 如果回落就再入多手

幾多先放好？

收市前上140定定驚先啦

150 目標價，200 出年價

等150啦

賺少少算？

今日收市企穩140就無問題

算唔錯了

又破頂

升好少

無力了

轉燈

玩燈制

唔通玩完

譚紹興講le 兩日應該散水

決定早啲走
少少地執咗5千幾

啱啱聽返, 譚紹興話星期五入完指數, 高潮完左, 就好寂寞, le 兩日會有戲劇性轉變

炒勢可能炒完 但呢隻暫時長遠係有潛力 共產黨講到明死推互聯網醫療 加埋京東自己物流各樣野 都值得擺下

咁準

9up

強持

恒指公司公布，由於京東健康()符合相關指數的快速納入規則要求，將於本月21日收市後納入恒生綜合指數、恒生中國企業指數、恒生科技指數、恒生醫療保健指數，及恒生港股通新經濟指數，本月22日起生效。

即係下星期二就有北水 & 指數基金入數
何來星期五高潮完？

北水都味走係到唱淡 返去玩藍月亮啦

星期二，北水就買得？

納入恒生綜合指數、恒生科技指數己經合乎北水條件.
正常星期一晚/二朝, 内地就會出通告

星期二9:30 北水就買得

到時候又炒過

雖然我都睇好, 不過都小心反高潮
主要睇返北水買得踴躍與否

炒呢隻啦

卡住左

909 入完港股通同科指之後升到依家
6618點會未入就玩完

望就咁望

大戶長期托住個價，唔升又唔俾佢跌，似等下星期北水到

開市有一浸插落136.5，大戶即刻托個價上返去140左右

妹來妹去都係139

係咪姐係現價都仲入得過？

係

一跌有大戶頂住

等北水入

你望下個雲入指數之後點

終於過左140

咁入一手玩下

踩正12點上
個feel 好似有人控住咁

頂 個燈壞未

呢個禮拜150仲有冇機

下星期一尾段有機

唔係22號咩

走晒?

等150

琴日出咗一半 今日留咗賭

搵唔到位入

現價就是最好既價

fatfat

same, 等 150

成日都想回一回先入

10手今日走一半
入手均價98.6

睇幾多

都一皮了

唔止喎ching

沖唔沖到150

通常高位一入就大插

我想入呀！146啦

IPO 8手 今日賣一半

今日衝150啦

今日上150

咪撚推，上咗熱門一陣就插。。

一係唔郁一係就火箭

妹左幾日又上了

人踩人呀，不過係向上踩死班淡友

保持信念

屌,苦主呀,得一手

又炒過

你地仲有幾多人手上有貨 ?

98走咗

60手

8手ipo

發發啦 屌你個西

上唔上到160？高唔高J好

CLS 仲有得升

到頂啦～

仲有北水

排唔到 一野抽2蚊

留名輕鬆打穿150

有冇機會160🥺？

追

細聲d

北水黎埋沖到幾多

gogogo

開始回了

睇黎頂住左係149

又要妹2日

向下落

有無ipo ching仲未放

屌 好L勁

硬係上唔到150
有阻力
星期一唔知會唔會free fall

破左就另一個世界

再沖

150

老散牆

150撐住呀 向160進發

唔郁既

600人沽緊@$150

邊有咁快食晒

撞唔穿
基金佬幾時入貨

突然149

149.9 加注

應該仲有得上嘅，恒指、MSCI、富時羅素個d好似會將佢納入

應該好快穿150

200

Aastock 係唔係睇唔到幾多人果個位沽

由98.4到依家 坐唔定入下走下

召喚各位京東健康苦主: 打算幾時賣?

睇200

健康就是財富

痴左線

Pin

又回返

走鬼

Strong hold

回吐好多

147重上

入市好時機

有冇勇士現價再入

再衝多次

ipo一手以為升唔起於是141賣左 而家升到咁高再入 搏佢下個170

勇士啊
不過我都覺疫情反反覆覆仍有炸作空間既

要睇佢下星期2真唔真係有北水
有既話150都賺番（我146入）

唔係無可能架

有嘅話唔只150啦

幾多

北水基金仲味入
等頂穿150啦

有證券行話目標價188,咁睇住180先囉
今日似係控住係150內,唔比佢升咁快

仲有無得沖

一定會，時間嘅問題

All in 左

長唔長渣好

而家暫時短炒，價錢太高了

幾多就放

188

今日有無得沖

仲味頂穿150

穿咗

有咩

150.1

依家幾多

151.9

回未
想加

152

指數前會吾會走？

入埋再高

153

日日升，上呀

仲有無力?

155

高高高

Gel gel

156.7

乜撚嘢Tsla？而家JDH話事喎

149.3 入咗少少玩玩

賺左

頂唔頂到160

咩位止賺好

今日$165收市please

聽日指數舊錢 開市前定收市後入？

北水聽朝先買得

依家再推啦

推呀

北水通常係影響升定跌？

北水無貨，高位都焗住入，你話升定跌

今日高位唔建議放？

放咗入唔返

一買一賣

聽日就買得？

156高j左

幾昤北水

北水聽日可以入？姐係升？

北水前會跌

平比大媽？

再唔入就無機會

年底180

破頂

180

159

Gel

第一日買就執6，7成，cls

幾日嘅事 CLS

幾多人掛左160

穿160了

未穿160

上呀，今日165收市

咩呀

163

聽日北水完會唔會大回一輪？

美團2.0

未入

好勁

點解? 發生過咩事

再唔入就170

當初90幾急住放個啲

今朝150入既巴打都有錢賺

但好多老散 一開波90幾趕唔切放呢

Diu致富嗰啲

都係1手者

唯有咁安慰自己

係既

現價就係好價

依家可以入多一波

通常一入就會大跌

升到咁，想走貨

老母狂跌，個仔狂升，咩玩法

上星期五D人都係咁講
今朝150都係

164走左1半

賺夠了 走人

連燈老母未走貨 驚閪

第一日放到0成本
而家得返少少
繼續留俾個孫算

上星期五入左一大手

破165叫我

164.9

準備

恭喜遲入既巴打嬴錢

升到癲

155今日入,164即放,食左先講

ipo貨全清了入指數都炒夠啦

走了一半太癲怕怕

想問下聽日佢入落市場波動調節機制會唔會有影響

痴根
又準備破

卡9住左

好多人SET 165放, 準備沖完再上

5千億, 市值仲大過老母就好笑

唉 大股仲好炒

急回一波

臨尾應該仲有波插落

臨尾企穩165

SH

158入了手快

巴打睇幾多？

一野drop返去158
說好的180呢

又可以入多一波

走呀 人踩人呀

唔嚇一嚇你地點掃貨呀

特價時段驚唔驚先

聽日再睇

走勢請參考 6969 14:50後

掃貨時候

大戶掃貨緊係要震一震先

要睇下收市前會唔會掃貨，如果抽返上去，都仲有幾十蚊
抽唔返就會再跌

ok唔該巴打

好似又抽緊上去

大V

155掃咗一堆貨

即時賺返

165打返落黎156

好有機會係大戶震

唔知聽日會唔會回吐

妖

換手率升緊驚西

聽日北水到

164.9入左是咪要針

已入

會唔會好似TSLA 咁. 一棍上

勁

似係

怕咩，溝到落$1

入來偷左粒糖就走

來回幾錢手續費?

6,7百左右，我估執到差唔多3千

火箭已發射

今日好睇收市，勁假時段冇料到就收皮

TSLA 2號

黎料

都話左係震, 你唔震大戶點入,聽日點賺

衝呀

點解

真係秒秒鐘幾十萬上落

傻散都未進場驚西

震倉手段為永遠都係大戶左手大手賣盤，右手轉頭自己接返

如果冇抽返上即係冇資金再流入，就要坐到有業績

忽然好多大戶排隊

一野5%

又爆返上去

快到跟唔到，落唔到盤

164走淨一手

呃左幾多

最尾5分鐘, 幾萬幾萬咁交易

167都黎

170

求聽日上170

170一定上唔到，大把人沽，收到165已經好掂

出現左3秒
興奮左3秒

競價企穩165就掂

CLS

點睇

大媽聽日無平貨買了

有冇人155震走左

166

155入就有

159加完,163又閃左,袋左先
仲有一手慢慢食花生

果然係TSLA

岩岩155入 165 自動走晒

掂晒

基金貴價入貨

都賺左6%

收市佢食左好多貨...有大戶不問價掃

有突

挽留

$166

企唔企到

成交78億

有無人155比人震走

焗買，無計

✌🏻

.

155 20手

今次散户好齊心cls開150>155頂>160頂>突破>165>3點freefall 155呃貨>又頂返上去165,依家逼住入貴貨收166

165以上最健康！

164.1 入左一手 163.9又入一手 157.1再入

發過豬頭

same 20手
冬至食好嘢

125仲有60手

60
基金佬

買10萬咁大手筆

155000巴打

2手路過

Elon : 散戶戰勝大戶

155苦主
之前115震走左

低價落車苦主 到此一遊

1手114
本得1萬幾,廢事孖展買

大户

仲要多一蚊

抽中一手 低價落左車

130 7手路過

留名
148 28手

京東健康大家諗住幾多放？

聽日無北水 玩撚完

點解無？

如果唔買，外資會沽番出黎

入左指數未必會買

你估大戶收唔到風北水買？

升到咁 點會無北水支持

北水點會唔買

就係見你買 先高價放俾你？

走啦人踩人啦

大戶做咁多野都係留俾北水買

應該好快傳到美國。唔係好敢入貨

巴打，你覺得聽日點？

淨係今日都升左12%，好似可以長揸....

利申: 同大家一樣唔鍾意大陸但無謂同錢鬥氣丫

咩傳到美國

收得靚嘅，不過始終隻股太新，依個價位入場嘅人應該都唔多，可能會妹一陣先再有力上

錯post. Sorry

唔買咪再升多棍逼佢地買
橫惦升左咁多, 怕咩

117得一手點部署

會唔會去到180架

由佢擺,我都係114一手

樓上有Ching 話基金佬目標價咁上下

聽日不問價入場好唔好

夜期jump緊

搞咩，道指跌緊500點

疫情

目標價200

有5手 明天再入5手
見收盤有大戶入場玩
同埋肺炎又可以炒過醫療股
睇下隻阿里健康就知

準時9:30入

呢隻股一向唔跟指數

好似各方面都好利呢隻股

跟巴打

而家最新消息美股大跌，唔知聽朝會點

1833 & 241 升得最勁係今年肺炎果排

一向都唔跟指數

IPO唔知應該幾時放好

呢期個市
買中資股較安全

幾手？ 一手就隨便等個170都得啦 反正都賺成條街

感覺佢聽朝一開波有機會跌幾下先再上番去 set左入幾手164 佢聽日點都會升 起碼都要賺番少少先走

200 沖

以上170先

167.9

180 應該okay
200好似有d難

係咪應該180 食左先？

我驚你180排隊沽唔到咋
之前間證劵都係估188

我200先放

高位配股
人踩人啦

200都唔放
所有消息利好

準備好未

沖緊

準備170

幾錢

唔洗準備 175了

175

今日高位 明日低位

180 gogogo

北水掃到200蚊

咁衝法，今日上埋190

唔上啵

一野跌番

一開就衝七八蚊
一轉價就升 點入

90蚊上市 依家升左兩倍

全世界走呀

京東 popmart同vesync全部升爆過一倍痴撚線

ipo咩價？
日日破頂升到咩價？
咁嘅位回調返一半唔奇 等睇大插水

加油賺多d

配股有冇影響到

說好的大媽去左邊

冬季購物節

唔係配股

妹17x 下午可能一野破180

睇200啦 仲180

其實係咩？唔識睇

邊撚個話配股 妖言惑眾

就黎回到170

見樓上話配股

屌你老母

$京東健康()$ 超額行使權配股即係容許證券商用同一發行價向投資者發售原本承銷額嘅額外15%數量股份。一般作用係穩定股價。係京東情況就係會令佢唔好升得咁突發或者直接拉低股價。

180未

好似守唔到170

富途變左第二多買入

大戶震倉

係咪呢兩日先開始買？

由上市睇到依家，近期每日有V ，淨係每日炒波幅都夠做

早知180放

跌穿左170了

幾錢入？

唔好驚

加倉好時機

呢隻玩DAY TRADE都夠賺

應該拉鋸緊，見上唔到去，有人獲利走先

173高J

176高J傻仔左

今日大户刻意拖長時間震走散戶

174

尋日臨收市158入 170嚇走左

171😅

Same

172

好快就$200 唔怕

170 走了，錢係揾唔晒

點解咁多人高J

呢隻阿婆都識賺
你地班傻仔繼續買美股啦

2020年內必破200啦

得返幾日

仲頂緊唔洗怕

我又加左倉

IPO一手黨$100賣左 之後越睇越升 越升越唔敢買 最後高J

大媽d 水流落黎未 大戶賣盤多過買盤咁多

咁賣都無跌你就知堅

大媽呢個時間通常去買餸，兩點左右食埋飯就黎料

吹到呢

大媽呢 我愛祖國

168-172整固緊，下午應該黎料

冇大媽😅

買緊餸

橫行多陣先

180 一下就冇左

我渣藍月亮5手， 好唔好而家轉會？

藍月亮

唔好

佢今朝生性返

佢係171個位妹完未

大媽快d黎

完左啦 散晒水 仲想升？ 入左指數 個個走晒

要穿170了

自己諗下月亮係咪形狀?

升左兩個星期,炒消息,係要17x先高追

一手8千好撚平，尼隻起碼值萬1以上。。掃貨啦on9

大媽無電上唔到網

大媽都覺得貴 去左買其他貨

等下啦，調整緊姐

175 入左少少

我好你少少, 173入左少少

171.5

而家仲卡緊喺169-170 仲未肯上番去

熄app 今日收市先再睇

買方嫌貴想壓價

大媽食飽飯未呀

快啲升啦

完全升唔到既屌

大媽收晒經， 無水出

仆街大細摩出貨

慢慢升

中信里昂

比我買死左
唔好意思

支那基金

等多陣啦，未頂嘅

唔夠上

破咗170血肉長城

仆街大摩170狂出貨

岩岩睇ark fintech 原來近排入左6618 唔關得升咁多

48 JD HEALTH INTERNATIONAL INC 6618 BMW8R04 121,125 2,593,582.72 0.15

姐係點？

擺過年

可以睇阿媽幾時賣 佢買個堆好多都長升長有

又落去

ark入貨既時間係6618 ipo果陣

應該唔係最近買入
不過唔太肯定當時股數

咁既報告都俾你搵到，勁!
師兄你會長揸定短炒?

10萬股， 但人地ipo入

呢隻長揸都揸得過啦

黎料， d 大媽西水黎緊

岩岩買完餸

開車

大陸3點收市， 轉玩港股通

無錯

坐穩啦咁多位

升味呀

佢有份買ipo

衝上200點

對契媽黎講只係幾毫子

哩隻係咪可以上睇250 ?

日日玩同一招唔悶咩

171賣左

175已走

大家覺得放唔放好

尾市先爆上

174走左set左價冇睇了

今日收到高位可以再揸下

175 > 176 走左

170走了,唔好咁貪心好

錢袋落袋先係自己

完全唔回，癲股

同意升果陣唔放,跌果陣又唔順氣想佢升返,無限loop

就黎180

幾日連升

174 ja wor

今日應該180企穩

巴打肥肥

173再入咗20手

幾時回落接人呀

巴打個倉仲有咩

好多垃圾

信我，臨收市5分鐘會上180

上到180走唔走

信我，尾10分鐘上180

星期四 $200

走賺夠了 不貪心

可以留埋睇吓聽日點，手上多貨出少少都得

巴打諗住揸到咩價位

200先會走

尾10分鐘會跌落去，V字上番黎

有無人sh 2021年先再睇？

過山車

好chok , 接近180就好多人賣

V緊落去

真

完了

得半個v

又話180

大家留定放

Sh到聖誕

留喇

178走佐

182?

182

180都穿埋

競價182.7

黐筋

競價先出手
之前呃貨

有無巴打知競價係點玩同玩緊咩

競價最高位企穩

睇聽朝開市先講

聽朝又跳返落十蚊再嚟過
好似今朝咁
不愧係勁假

聽日又迫大媽接貴貨

依個182.7係上限黎，所以先依個位

我172 趕左上車

落返179

大媽出晒水 g點高潮

突然落咁多聽日係味GG

想問下點解會建議set 187/188 賣
但唔係180

巴打，勁

又上返182.5

182.4 勁

SH必勝

競價 CLS

全日高位收 聽日又可以望200

好癲 200先再考慮放唔放

呢隻玩daytrade都夠
今日169入最後182走

到時又$210 $220架啦

屌我都覺

你依家再睇吓夠唔夠V

182.4

得果幾手就坐穩啦

你勁d 個60手

少年股神

正呀喂

勁呀巴打

唔係v，係大楷i

182.4競價走咗兩手

依家係100手

我都想有咁多本去買多幾手

屌 .. 就黎同第一日差成100蚊

市值五千七百億 會唔會炒得太高

加油，巴打

秒賺5皮

承你貴言
依家仲係學緊點玩股票

你望番美股個堆ps3-40既新股先啦

大媽都未入夠貨

起碼200先放少少，有排升

仲有滬港通，入恒指，可以炒

止賺一半, 其餘長擺啦

大媽唔好怕高追啦, 衝啦

各位苦主辛苦曬了

你估滬港通會幾時入？

唉 信心唔夠堅定 得返兩手

有冇邊隻都連升咁多日

byebye

200蚊都唔走？

200應該盡啦掛
勁過阿里

200蚊都唔捨得全清

應該放一半先？

上到再諗止賺

估佢唔到，諗住收175-177左右

聽日開市，仲估佢唔到

巴打，聽日估幾多？

賺咗1萬蚊

無計啦又落左車
本身由ipo去到第122放左，見佢係咁升都1516入唔入好 147最後入左

咁樣爆得，200都有可能
180個位一野穿左都冇回頭架啦

我估可以到220呢個位

思摩爾

你出貨俾我哋入

200個阻力位應該幾強下
今日臨尾衝應該係支那劵商掃返黎
利申：鳩估

如果掂$200，相信速回

呢隻真係估唔到，不過200應該好大阻力

根本尾盤就大户狂買

大戶將買ATM洪荒之力，放曬落隻健康上面

點睇180係阻力位？

今朝一開有幾秒上到18,觸發180賣盤， 之後急回到165左右，再上番171橫行。 下晝都係比人壓住175左右。 純鳩up

隻野每10蚊都有人沽

180應該唔會阻啦

咩價位入好？

真 100 110 120 130 140 150 160 170 180

大部份股都係咁架啦

有機會回一回即上，睇黎都未必見到

新手問 係咪唔多股會升成咁？呢隻算例外嗎？

新手真係唔建議，
因為通常啲股一有新手問路好快就會被燈死。

117開始有貨了 見初初開始玩就已經係咁數錢 好奇問問

118入 129放左 準備175入 200放

繼續擺到200

走得

149 174 ，182再追好無

我同你差唔多
118.5 146 172.5 有貨
打算193走1/3先再睇下點 但完全唔敢入

依家入只會係高追，望吓好啦

唔駛鳩估，係

等到收市先掃

之後新股中左一手仲未放
今日171掃左啲 聽朝夠賺夠10k放哂佢

sh 十日就2021

到底仲入唔入好

各位巴打 我今日終於171.5 買左兩手

我都係放15.62 放左5手爛月亮轉會過黎

你地成班唔入就岩
大戶繼續掃上去逼你地硬接貴貨唔接就繼續得個睇字無份食

cls $200 勁假

1000啊笨

已排200希望放得出

173 趕到上車

1手ipo想放了

呢隻嘢係咪摸唔到頂？
兩手148
兩手170
點部署

排200蚊入接火捧
出年300

大家食糊定走？

排195-200走人
一手ipo
2星期執幾K過個聖誕

準備190

今日$200收市ok??

快d穿上200

準備打190 Boss

CLS 好似準備直破190咁
琴日171放左 後悔了

坐等200 放一半走

入返

190想放，但個勢似乎未完

掛199.5

大媽要入貨啦

錢係搵唔灑
我去陣間去買電話先

再買啦 $220架啦

會唔會好似琴日咁朝早爆升一輪 跟住倒跌
到下晝大媽登場再破多次頂一嘢衝破195

190 wow

一下ko 190 boss

199.5放少少 迫佢200上再放

琴日倒跌即刻狗衝入多600股@167，果批貨呢刻帳面已經執13k

黎啦 終於要打200呢個boss

唔敢再入

197

驚西咩，有排執

咁玩 今日210都有得上埋去

又震走老散

大戶震倉，不要怕

想再增持

197 入左

怕什麼？

你好勇

隻野係咪唔識跌

有冇Ching落左車

震得6蚊，好快又deep V上返去

之前ipo 8手 $115走哂

啱架啦 聽日又210 220

197上返車，有買貴，無買錯

回調嘅話會跌幾多
冇可能日日升到無了期

高位都衝入, 見頂訊號

信念唔夠， 成日落車再上車

契媽好像已清貨，你班友仲去接

望住佢升到嘭嘭聲，想買又唔敢買

189放左少少

大把人唔敢衝有排啦

都未入夠貨

你唔做莊，浪費了

到200$唔知識唔識上番去，加埋聖誕休市唔知有冇影響

咁勇？ 買咗幾多手？

100手，strong hold

日日升十幾蚊

大媽無聖誕

一百

次次執幾蚊， 信念太差

起碼220蚊。。大家企硬

會唔會跳水

會

有贏就得

195接左大貨 驚西咩

就算係，過埋聖誕都會再爆

估唔到隻野咁癲

等睇

準備200 賣3/4 貨

大家故幾時跳水

富途第一

好似開始向下炒...

日日都有人話插，日日都升成十蚊信啲人講就傻仔

見過鬼好慢黑 ok?

日日都咁講

升夠未

下就再睇吓

日日都有人話插，日日都有人升，好正常啫

未

睇日k連影線都唔見。。。就知呢隻野唔簡單

大家冷靜少少諗下，大戶高位接貨，點會俾佢插，
一定推到起碼10-20%水位先會大手沽爆，
所以當股價唔係火箭咁升，慢慢上到一個位，
連傻散都狗衝去接貨時，就差不多了

記住，記住，記住
仲有滬港通，入恒指，可以炒多2轉

大家一定一定要strong hold

唸起移卡教訓

忍唔住要入

好彩冇放到姐 睇埋聽日就走了

大手入左
大戶又震倉想呃老散

聽日應該好多人放過聖誕

大家記住 我地為健康而買
呢一刻 在座都好健康

均價111 ，193 放左三手，見跌返191又入返六手
貧念現在均價139 八手

大家估下下晝爆幾多

上200應該走一走

200收市

走小小打好個底，聖誕過後應該仲癲

應該幾錢再入？

上望200以上，依家唔入得咩？

諗住去穿咗200之後過咗佢，之後再入返

冇咩大戶. 唔似收市咁幾萬幾萬咁trade

搵唔到位上車琴日落左賺少一半，屌

咁咪執少左

ipo 1手+琴日175入咗4手

195 以上冇咩人放

195再放

升得咁急通常都會回！

今日走勢同尋日已經唔同，唔夠膽講晏晝會點

仲唔夠？

想搵個位入都未搵到

揾得黎又升左

一係唔好睇 一係衝

會點

跌就止賺離場，升破200$就分享喜悅，兩條後路都諗齊

每日食得幾蚊.

184升到196都幾蚊？

唔敢strong hold 過夜

係咪諗下諗下已經升左入唔切？

今日仲未特價?

我上星期五開始 每日開市都即刻入

156 以為高J
168 以為高J
172 都以為高J
點知今日已經190+
個頂係邊

幾時先200

196想放了

到時上左200$唔好有後悔嘅心態就得

6618 1772日日破頂 完全唔知幾時賣好。。。

邊間買入第一

pe撚去哂邊

屌 睇嚟300啦 仲睇200

500

見佢日日升岩岩allin咗

300唔敢講, 250 有機會

一日賺 6000 蚊

250 真係走唔甩

Cls

走先

過年前睇300
過肥年

準備開新post

無苦主了

京東健康 - 健康就是財富 (4)

加一 194入了

今日應該破200啦

我排多左少少係196.5 睇有冇得入啦

破200應該會回一回 大家自行判斷風險all唔all in

set左199.5賣
驚200 排唔到

今日要破200

198

200 拍拍拍

可能今日都是上唔到200就回

等3點鐘神奇力量

4點力量仲勁

升撚夠未

8

尋日勁假真係嚇撚死人

冇貨嘅都係苦主

196入，幾時走好

今日勁假收220不是夢

199 好大阻力

破唔破到200處呢??

148放咗一次
今日188再追返

三點神奇力量

插緊

1772 $45入
6618 $110入

3點一插

Deep V

細V啫

又震
唔好驚
有信念就會贏

推一推，推到1001

大媽呢?

又要等競價

京東健康 - 健康就是財富 (4)

一下抽上205

返緊來 返緊來

三點半

not looking good

就快競價要爆啦 準備200

今日走勢唔掂

做乜？

意料中事

升7%都唔掂

大媽西水快d流出嚟

大媽快啲噴灑西水係我塊面

等睇競價

準備200

勁假無料到既

GG鳥

唔緊要，聽日開市202

後日 聖誕 休市 三日 大家點安排

停晒 做咩事？

11手繼續揸，唔奢望聽日半日市可以攻破200，企穩195就心滿意足

2下就破200

1001

新手一問
宜家仲值唔值得入手？

值，但有風險

無人

推一推

好快到1001

166入，放唔放好

一跌就無人，跌少少ja

得返散客買大戶出哂貨

尾市大戶又入貨

因為開咗（4）

Molamola 利申ipo 入